點先可以令男朋友有上進心？

男朋友又冇番工又就黎聖誕要用好多錢都唔知點

分手囉

去人民超市買韓牛激勵佢

你都唔好番工 hea過佢 佢應該feel到

分手啦

無上進心都有男朋友，我有上進心點解無女朋友

我冇番工

其實毒撚一個更開心

咁撚上進

做我女朋友

搵個有上誰心既男朋友

進

我覺得有女開心d

自己冇番工咁撚唔上進就收皮啦 又未結婚老撚奉賺錢俾你用架？

我無番工 但我要比番錢佢洗

我未結婚老奉要養佢架 我想佢有上進心自己養自己

依個真

上進心難聽過粗口

錢從何來？

上進？不了

唔撚明你班西女人 點解聖誕一定要用好多錢？